林鄭係競選兩個月入面氣燄仲勁過當年689

開頭做左幾單柒野之後連做show都唔做
政綱又唔講
仲特登出d殘體字聲明撚下班香港人

羸硬既野做咩柒事都係羸,林特首好野

林鄭係香港最有資格話訓係度都羸既人

689當年交足戲

又擔凳 又公事包

証明所謂選舉跟本一場戲

如果特首係中央明碼實價委任 條氣都gur d
而家浪費人力物力扮競爭

特首辯論live無直接屌香港人老母，已經好能比面啦

政綱都冇出黎選舉 然後大勝

其實選舉都唔係鬥政綱 都係睇形象工程
雖然唔係撐薯片佬
但條臭四形象根本唔夠薯片佬黎 幾個民調都睇到
而佢仲可以大牌到放飛機唔落區
好似坐定粒六會贏咁

瞓喺度都贏邊需要做戲

Agger

因為紅字錯

中共當時未完全掌控社會，689要後追梗係要做樣啦
今時今日就唔同喇，赤化得7788重使交戲
戲就薯片做畀港柒睇嘅

佢識玩
越多嬲贏面越高

好似精裝追女仔2 選香江小姐入面果一段咁

對像又唔係小市民
洗咩理咁多